嚟緊8月尾由大阪去東京想坐夜巴

各位有坐過嘅巴絲, 有冇推薦話坐邊間會舒服啲/你地覺得值得坐?
唔好叫小弟坐新幹線/內陸機, 小弟住宿嗰邊book好咗遷就唔到個時間
如果可以的話分享吓成個流程可以嗎

推

backpacker. com

willer express/JR巴士

應該俾得外國人訂得幾個
啱啱search咗有

好似都俾你用credit card訂 (利伸冇用過)
其他應要日本國內係7-11個俾錢先得
D位你最好BOOK獨立咁成晚唔使同個陌生人一齊
因為你要瞓個D
(你想同日本妹一齊另計 不過小心俾人屈你做痴漢)
同埋見到闊D最好BOOK闊D 太窄你會好辛苦
係京都見過架來往大阪東京嘅有兩層好豪華 不過唔知邊度有喇

試過willer express
少人搭可以訓落啲就舒服啲
但你預左都幾焗同埋腳伸唔哂咁

不過一晚半晚都可以接受既 慳錢慳時間

有冇話邊間巴士公司比較好?

我兩間都冇搭過其實
我之前係日本是但禁個D公司都幾好
我諗呢兩間都差唔多掛 係日本又好少見到D污髒嘅
唔知你幾高啦 你揀個平D同望落舒服D大D仲好

你係想慳錢定想體驗下
如果係慳錢嘅話搭飛機仲平

我上次坐willer（不過係東京去大阪 ）
坐呢隻車款
啲位都幾大，鬆動過飛機經濟倉
有得叉電但記得拎埋插蘇上車
同埋隔一個鐘會停一停比你去痾尿
預有啲人唔訓用電話會'殘'到你 不過一晚半晚都ok嘅 又慳一晚酒店

坐過willerexpress同另外一間唔記得乜
由東京去名古屋
6個鐘左右夜晚坐到第二朝清晨
我自己就揀單丁位 之後都覺後選擇正確
每個位對走廊嗰面有得拉簾 單丁位另一邊即係窗口
所以私隱度都幾高

優點
首先d位算舒服 但如果你想挨後張凳 要同後面嗰個單聲
大gip放車底 其他可以拎上個位 有張被仔 有酒店拖鞋 有衣架 有腳踏 有usb叉電(不過冇電 )

開車就會熄燈好似戲院咁黑 慢慢你就會訓得著
中途會停2 3個點比你痾尿

平，慳返晚酒店錢

缺點
因為每次停車痾尿，會開燈+廣播(細細聲)，但點都會吵醒 講緊係 2點 4點 咁 所以成晚好難訓得惗

其次，高速公路都ok，有d路震過貓王 又會醒一醒

然後 一落車成身散散地 又立痴痴 除非即刻去酒店 如果唔係冇地方比你梳洗

呢個真
我搭過名古屋去廣島 8個鐘好似
到個時我淨係想去瞓
係車到唔係好瞓得到我覺得 兩三個鍾會醒一次
同埋去到尾會明明好攰但係瞓唔著
邊間都好 d櫈都會坐到屎忽發熱嘅
不過我見有d人可以瞓到扯鼻鼾 應該睇都人嘅
仲有睇返好少少d位唔係好平
如果想體驗吓嘅冇所謂 但係如果有d錢搭新幹線啦

不過香港真係冇夜行巴士 樓主後生嘅話可以試吓嘅

上星期坐過willerexpress 不過係東京去京都
係3人一排
不過最麻煩都係瞓得唔好同埋冇得沖涼痴淋淋

push

唔好貪平坐4列
辛苦到PK

比多少少坐3列當酒店錢好過
起碼有覺訓第2日有精神活動

除非你克苦耐勞

試過由大阪坐過夜巴士去名古屋 好似叫jamjam 如果你係唔焗得嗰種人就最好唔好坐 我女友就係人辦 佢焗到成程係咁咳 完全訓唔到仲要流鼻血 諗番起都好 "呢hea"